覺唔覺安心事件個名好父權？

明明條女做主動，點解要男人名開始，叫心安事件唔得既

夜啦 收皮啦

你可以去呢個 Page 做 Admin 離開連登

夜晚8點，個天仲係藍色